有無人記得有套戲係講空間摺疊太空船

有班人去搵一架空間摺疊太空船

發現空間摺疊之後D人會痴哂線

之後個博士開始殺人

有無人記得叫咩名,好耐之前

撕裂地平線Event Horizon

異煞
細個睇到發惡夢

係,就係呢套,細個睇到好驚

幾好睇咁
我反而細個睇果套好似叫時間凶間？唔記得咩名
嚇到仆街
係講個男主角同女友求婚點知佢死左 跟住佢研究時間機去救佢女友 但次次都救唔番
再搭果次唔知點樣去左幾十萬年之後
果到d人已經唔點識講英文
果到有d好似係地底人會捉人
跟住唔記得有咩陰謀
最後男主留低繼續生活

The Time Machine

係呀

岩岩睇完,好有克蘇魯風格
仲有無其他克蘇魯風格既電影推介

lm